對今後嘅抗爭總體戰略有少少意見想分享

五大訴求缺一不可，係我地嘅核心。但同時要四處亮起星星之火，不斷要佢地岀來滅火。咁對手嘅資源先會分薄同埋混亂。咁樣建制派就要各自疲於奔走，而我地又可以做到真正嘅connect people。記住我地無本錢守城，所以一定要靈活滲透。

五大訴求係攻擊上路嘅政府高層。

而對個別議員嘅游擊係中路body punch 將防線引開令頭部不受保護。前日逼到建制親身岀去派傳單就係成功例子。

社會議題就係下路，打佢嘅根基。實質地解決民生問題。証明政府用多多錢都搞唔到嘅野係因為佢地根本無認真搞。例如土瓜灣大陸巴士團，屯門公園滋擾。不忘狙擊蛇齋餅粽令佢地有心理壓力。

只要唔偏離厘三個方向，我估計可以減輕大家嘅矛盾同疑惑。

終極目標係咩心照不宣。
最後對+4嘅同伴親友致以最深切嘅慰問

P.S.武漢事件我覺得可以借用，但要搞清楚響咩場合&target緊邊個。而個班群眾對我地爭取嘅嘢有無實質幫助。如果只係想7/7個日比內地人返去嘅時候知道同分享返厘單野，我覺得浪費時間同資源。未落車已經比人收曬同禁言。相反將video同文宣擺響建制街站隔離度播同埋藍絲page,可以係一拳打爆肝嘅body shot 。反問建制街站對事件嘅睇法，逼佢地表態！

Pish

唔好俾人分化到
冇人話要反攻大陸
只係要燒佢後欄
不割席
不篤灰
不沉船
兄弟爬山，各有各做，互相支援
（唔妥武漢就印多幾千張五大訴求瘋狂派，唔駛係連登當對方係仇人咁屌）

五大訴求缺一不可
1.撤回條例
2.釋放義士
3.取消暴動定性
4.追究警方濫用武力鎮壓
5.落實雙普選

我無野講